gym撚末日

肌肉流失緊

你以為你做gym練到大大隻會變成咁

實際上係咁

炒我post ?

引戰狗